原來大家都係得個講字

唔係想屌你地 只能夠講香港人真係太善良 我地一次又一次咁比班狗恰 又比黨鐵玩9我地 尋日根本就係721嘅合法版本 班狗同黑社會完全冇分別 以為你地識得搞斬人嗰班嘅舖頭 已經有進步 點知連登吹雞十點搞黨鐡 出到去人影都冇條 以為去撚咗平行時空 話出麻包袋到依家都未見 我地同班蕩失路嘅流浮山刀手有乜野分別？ 仲好意思笑9人 勇武太善良只會比人食住上 唔該香港人 今次真係爭番啖氣 係時候要反擊喇 黑警唔好咁撚囂張 我會令你地付出十倍代價

香港人 我地已經比人踩到上心口 幾時可以反擊？

勇武派們 幾時可以威番多次？

我係呂麗乳搖巴！！！！
連登唔夠機場Post啊啊啊啊啊！！！！
大家快D自行Copy下面段野去開Post覆Post

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

和理非們 希望你地能夠成為勇武嘅後盾 幫下手

10點唔搞鳩黨鐵，係唔想比藉口狗做嘢
完咗和你飛先 做啦

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

大家尋晚瞓唔瞓得着 我喊到收唔到

其實尋晚都係完全違法
尋晚隻隻都係朱經緯來

香港警察 我要你地付出十倍代價

不分化
我相信勇武

721 831

不分化 不割蓆 只係想提出我地太善良係一個弊病

根本着住制服班狗就無法無天 大撚哂 已經完完全全係一隻畜生

話警察係狗根本侮辱咗狗
[url]點解我女朋友隻狗可以咁樣衰

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

過街老鼠

香港警察 吞槍自殺

721 831 香港黑夜

就係忍唔住

好想打狗

收皮啦 鍵盤仔

琴晚嘅迴響比想象中細

我諗開始有啲問題 可能係心理上未必支持到

做實事多過你啦 出去做過乜黎呀你

推

好似比較多人着重721多過琴晩 係咪開始慢慢接受左

始終大部香港人有道德底線
無底線抗爭佔好小數

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

我都知 其實可以話係一件好事 比世界傳媒報導我地係和平 但比人踩到上心口都要識得反擊

相信依家個個都會咁做
相信隊友
經一事長一智

人善被人欺
我地仲要背負法律責任同被捕後私刑到仆街既風險
仲要無槍
唯有小組行事，搞狗仔女先係重點
但小組行事，相對個心會淆好多

所以好多時，我地未必仲係太善良
而係有太多顧忌
我本身連打人都覺得啱
而家成個腦都係狗仔狗女點斷手斷腳

721 831 兩日都係一樣 入車箱無差別攻擊市民 只係一個着白衫 一個着制服 香港人 唔可以忘記呢兩日

今日出到去見到地鐡站冇人 覺得有啲心灰灰

見到前線好多人一見到速龍就9秒9走 留低啲真勇武比人打 仲有反擊嘅時候見到好多人根本唔敢郁手 所以次次都比佢地走到

好多人真係慣晒
或者真係太攰 人又拉得越來越多

其實好危險

手足啲人都係岩岩起身
比小小時間手足喇
個位起碼4-5點先訓
黨鐵就點都仆街架喇今日
千祈唔可以心灰
心灰係會傳染
同埋依家打緊仗呀
唔可以有咁既心態
手足我地一齊努力

最撚抵打其實係我地自己
口講無敵，但其實個個都等緊其他人出手
結果等下又一日等下又一日，最後咩事都冇
冷氣軍師係俾人打既勇氣都冇
勇武係有勇氣出去俾人打
真勇武係有勇氣出去打人

啱 我地一日未結束一日都唔可以慣 唔可以放過班狗

咁你唔坐言起行？

尋晚我都好夜先瞓得着 我冇心灰 但好心痛 不過點都好 一齊努力刀

其實好多人都口講無憑 亦都會怯 包括我在來 但如果我地夠人就唔洗怕

坐言起行都要夠人先得架 我頭先帶哂野出去一條友都冇 唔通我單拖一個拆黨鐡？